大陸ban！

大陸ban！（改編自：衰仔樂園 Fingerbang）

大陸ban!
Ban Ban!
大陸ban ban!
Ban-ban-ban!

我鐘意乜都 ban ban 走反中亂港
做我嘅護旗手 我就放過佢
我要ban何韻詩 杜生要被ban
我地大陸ban ban 要奶共要奶

大陸要封殺掉 要封殺掉黃絲
我我地奶共就要食咗屎
（共產黨，我X你呀）
要封殺掉黃絲Oh...

大陸ban!
Ban Ban Ban Ban!
大陸ban ban!
Ban-ban-ban!

我鐘意乜都 ban ban 走反中亂港
黃之鋒毛姨姨ban到封殺掉

善心打破零回覆